{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55562&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 데이지"
    },
    "text": "2022年5月にリニューアルしたデイジーホテルは、全客室で森を鑑賞しながらヒーリングできる宿です。 宿泊施設は地下00mから上がってくる涼しい地下岩盤水を提供し、シャワー後の快適な感じを与えます。 ロビーとブックカフェは、ビジネス、恋人、家族が快適に利用できる空間を提供します。 ホテルは、最高級のピロートッププレミアムマットレスとKC認証寝具類およびウッド家具を備え、暖かくて快適な休息が提供できるプレミアムブティックホテルです。 駐車場は宿泊施設で利用でき、地下鉄は京義中央線龍門駅を利用してください。 全客室は禁煙、南向き、プライバシーの森ホテル、エコクラフト装備のアップグレード、澄んだ空気と豊かなフィトンチッドを提供します。 スイートルームにはインフィニティバスとツーベッドルームがあり、ツインルームもご用意しております。 朝食は無料で提供され、韓国料理ビュッフェとシリアル、パン、牛乳、ジュース、コーヒーなどがあります。 朝食は平日のみ営業しており、日曜日の午前および祝日には提供されない場合があります。 チェックインは午後5時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 スタンダードツインは最大3名様までご利用いただけますし、ご家族のみご利用いただけるスイートツインもご用意しております。 宿泊料は2名基準で、2名以上の場合、人数追加料金が発生します。 寝具類は提供しておらず、追加時間ごとの退室時間に応じて追加料金が発生する場合があります。 ホテルの室内は全面禁煙です。 また、無料駐車場は計40台利用可能で、観光バスも利用できます。 無料Wi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイジーホテルは何月にリニューアルしましたか？",
            "answer": "2022年5月にリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室で森を鑑賞しながらヒーリングできる宿です。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "地下岩盤水や快適なシャワーなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルのロビーはどのような空間ですか？",
            "answer": "ビジネス、恋人、家族が快適に利用できる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最高級のピロートッププレミアムマットレスやKC認証寝具類、ウッド家具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は京義中央線の龍門駅です。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの朝食はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "韓国料理ビュッフェとシリアル、パン、牛乳、ジュース、コーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルのスタンダードツインの利用人数制限はありますか？",
            "answer": "スタンダードツインは最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。2名以上の場合は人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの室内は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "デイジーホテルでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 519
    }
}